{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62276&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉솔밭흙집펜션"
    },
    "text": "ペンションはペンションの前に玉溪海水浴場がある宿です。 全客室は個別テラスとバーベキュー設備を提供しています。 周辺には鏡浦湖、烏竹軒、注文津海水浴場があり、それぞれ車で35分、32分、38分かかります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2~4人基準では10,000ウォンで、5~7人基準では20,000ウォンです。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットのお連れはお断りしております。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前にある海水浴場の名前は何ですか？",
            "answer": "玉溪海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には個別テラスとバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鏡浦湖、烏竹軒、注文津海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~4人基準では10,000ウォン、5~7人基準では20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 410
    }
}